<resources>
    <string name="app_name">Thay đổi Dns</string>
    <string name="start">Chạy</string>
    <string name="stop">Dừng</string>
    <string name="rate">Đánh giá</string>
    <string name="info_dns_button">Thông tin về DNS</string>
    <string name="default_dns">Địa chỉ DNS mặc định</string>
    <string name="default_dns_title">Nhà cung cấp DNS công cộng</string>
    <string name="info_text_dns">DNS là viết tắt của hệ thống tên miền.\n\nHệ thống tên miền được sử dụng để giải quyết tên miền (google.com, yahoo.com, example.com…) cho địa chỉ IP (192.168.178.1 là ví dụ) để giao tiếp qua Internet.\n\nĐây là một trong những hệ thống quan trọng nhất được sử dụng trong các mạng dựa trên IP.</string>
    <string name="vpn_explain">Ứng dụng này hoạt động không cần điện thoại root. \n\nĐể làm điều này có thể, tất cả lưu lượng truy cập được chuyển hướng sử dụng một VPN. VPN này chuyển hướng lưu lượng truy cập của bạn chỉ ở nội bộ, dữ liệu không bao giờ rời khỏi điện thoại của bạn bằng cách sử dụng kết nối VPN này.\n\nBạn sẽ được yêu cầu cho phép kết nối VPN trong cửa sổ tiếp theo, mà không có sự cho phép từ bạn các máy chủ DNS được thiết lập đã khôn\'làm việc.\n\n\nMã nguồn có thể được tìm thấy dưới https://git.frostnerd.com/PublicAndroidApps/DnsChanger.</string>
    <string name="information">Thông tin</string>
    <string name="settings">Cài đặt</string>
    <string name="title_notification">Thông báo</string>
    <string name="summary_notification">Hiển thị thông báo khi Trình thay đổi DNS đang chạy</string>
    <string name="title_start_boot">Chạy khi khởi động</string>
    <string name="summary_start_boot">Tự động khởi động Trình thay đổi DNS khi điện thoại của bạn được bật</string>
    <string name="subtitle_configuring">Cấu hình [[x]]</string>
    <string name="menu_title_configure_v4">Cấu hình IPv4</string>
    <string name="menu_title_configure_v6">Cấu hình IPv6</string>
    <string name="action_resume">Tiếp tục</string>
    <string name="action_pause">Tạm dừng</string>
    <string name="action_stop">Dừng</string>
    <string name="notification_paused">Thay đổi DNS đã tạm dừng</string>
    <string name="notification_running">Thay đổi DNS đang hoạt động</string>
    <string name="active">Hoạt động</string>
    <string name="paused">Đã tạm dừng</string>
    <string name="summary_auto_wifi">Tự động bật thay đổi DNS khi kết nối với mạng wifi</string>
    <string name="summary_auto_mobile">Tự động bật thay đổi DNS khi kết nối với một mạng di động</string>
    <string name="title_auto_wifi">Tự động chạy (WIFI)</string>
    <string name="title_auto_mobile">Tự động chạy (Di động)</string>
    <string name="running">Đang hoạt động</string>
    <string name="not_running">Không hoạt động</string>
    <string name="background_configure_error">Sự cho phép để chạy VPN bị từ chối. \nĐây có thể là hệ thống từ chối kết nối VPN chạy từ nền vì lý do an toàn.\n\nMở ứng dụng để chạy VPN</string>
    <string name="open_app">Mở ứng dụng</string>
    <string name="rate_request_text">Bạn có muốn xếp hạng ứng dụng này không?\nNó sẽ giúp chúng tôi phổ biến rộng nó và cho thấy sự đánh giá cao công việc của tôi.</string>
    <string name="not_now">Không phải lúc này</string>
    <string name="dont_ask_again">Đừng hỏi nữa</string>
    <string name="done">Xong</string>
    <string name="check_validity">Vui lòng kiểm tra tính hợp lệ đã nhập vào của bạn</string>
    <string name="press_back_again">Nhấn phím quay lại lần nữa rời khỏi (hủy thay đổi!)</string>
    <string name="tasker_automation_conflict_text">Ứng dụng này được thiết lập để chạy / dừng VPN khi loại mạng của bạn thay đổi (Hoặc là Wifi hoặc 3G).\nĐiều này có thể xung đột với phần bổ trợ tác vụ tự động này do hành động đó có thể bị ghi đè bởi chính ứng dụng (Chỉ có một VPN có thể chạy ở bất kỳ thời điểm nào).\n\nBạn có muốn vô hiệu các cài đặt xung đột này?</string>
    <string name="shortcut_conflict_text">Ứng dụng này được thiết lập để chạy / dừng VPN khi loại mạng của bạn thay đổi (Hoặc là Wifi hoặc 3G).\nĐiều này có thể xung đột với bất kỳ cài đặt nào khi bắt đầu từ lối tắt vì hành động đó có thể bị ghi đè bởi chính ứng dụng (Chỉ có một VPN có thể chạy bất kỳ lúc nào).\n\nBạn có muốn vô hiệu các cài đặt xung đột này?</string>
    <string name="warning">Cảnh báo</string>
    <string name="yes">Có</string>
    <string name="no">Không</string>
    <string name="contact_developer">Liên hệ nhà phát triển</string>
    <string name="warning_started_using_tasker">Trình thay đổi DNS đã bắt đầu sử dụng Tác vụ tự động. Việc dừng nó có thể làm gián đoạn nó. Chạy nó mà không sử dụng Tác vụ tự động không áp dụng các máy chủ DNS được cấu hình sử dụng Tác vụ tự động. Dừng lại bằng mọi giá?</string>
    <string name="app_supports_tasker_text">Ứng dụng này hỗ trợ Tác vụ tự động và có thể được sử dụng như một phần bổ trợ cho một hoạt động để tự động sử dụng DNS.</string>
    <string name="tasker_support">Hỗ trợ Tác vụ tự động</string>
    <string name="create_shortcut">Tạo một lối tắt</string>
    <string name="shortcut_created">Lối tắt đã được tạo.</string>
    <string name="summary_show_used_dns">Hiển thị các máy chủ DNS hiện đang sử dụng trong thông báo</string>
    <string name="title_show_used_dns">Hiển thị các máy chủ DNS</string>
    <string name="notification">Thông báo</string>
    <string name="title_automation">Tự động hóa</string>
    <string name="title_general">Tổng quát</string>
    <string name="summary_info">Hiển thị thông tin chung về ứng dụng này</string>
    <string name="title_info">Thông tin</string>
    <string name="summary_automation_warn">Cảnh báo: Sử dụng bất kỳ cách nào trong số này có thể can thiệp vào lịch sử của Tác vụ tự động đang hoạt động sử dụng ứng dụng này!</string>
    <string name="title_pin">Mã Pin</string>
    <string name="summary_pin">Kích hoạt tính năng bảo vệ bằng mã Pin</string>
    <string name="summary_pin_value">Nhấn vào đây để thay đổi mã PIN</string>
    <string name="title_pin_value">Thay đổi mã Pin</string>
    <string name="settings_information_text">Ứng dụng này được thực hiện bởi Daniel Wolf (frostnerd.com)\n\nNó sử dụng các biểu tượng được thực hiện bởi Google (Gói nguyên vật liệu biểu tượng  - https://material.io/icons/)\n\n\nNếu bạn đang thiếu một tính năng, tìm thấy lỗi hoặc chỉ cần có một yêu cầu chung, vui lòng liên hệ với tôi tại support@frostnerd.com\nMã nguồn cho ứng dụng này có thể được xem tại https://git.frostnerd.com/PublicAndroidApps/Trình thay đổi DNS</string>
    <string name="create_tasker_action">Tạo hành động cho tác vụ tự động</string>
    <string name="show">Hiển thị</string>
    <string name="android4_4_warning">Cảnh báo: phiên bản Android của bạn (4.4) được biết là có vấn đề với kết nối VPN. Nếu ứng dụng này gặp sự cố hoặc chỉ cần không làm việc, nó rất có thể là do hệ thống của bạn và không phải là lỗi của ứng dụng này.\nTôi rất lấy làm tiếc cho sự bất tiện này.</string>
    <string name="title_auto_pause">Tự động tạm dừng DNS</string>
    <string name="summary_auto_pause">Tự động tạm dừng DNS khi một số ứng dụng nhất định đang chạy dưới nền(có sẵn trong phiên bản tiếp theo)</string>
    <string name="title_autopause_apps">Các ứng dụng tạm dừng DNS Changer. Hiện tại: [[count]]</string>
    <string name="pin_dialog_title">Được bảo vệ bằng mã Pin</string>
    <string name="pin_dialog_text">Bạn chọn bảo vệ bằng mã Pin cho ứng dụng này. Hãy nhập số pin bạn đã cung cấp trong cài đặt (mặc định: 1234)</string>
    <string name="title_pin_notification">Thông báo bảo vệ</string>
    <string name="summary_pin_notification">Yêu cầu mã Pin khi dừng hay tạm dừng thay đổi DNS từ thông báo</string>
    <string name="title_pin_app">Bảo vệ ứng dụng</string>
    <string name="summary_pin_app">Yêu cầu mã Pin khi khởi động ứng dụng</string>
    <string name="title_category_pin">Bảo vệ bằng mã Pin</string>
    <string name="summary_version">Phiên bản [[version]] ([[code]])\n\n© Daniel Wolf 2017\nTất cả các quyền được bảo lưu\n\nBản dịch ngôn ngữ Braxin bởi Lukinhas\nBản dịch ngôn ngữ Trung Quốc bởi Lukinhas Majida Whale\nBản dịch ngôn ngữ Việt nam bởi Pond1597</string>
    <string name="usage_stats_info_text">Để tự động tạm dừng thay đổi DNS khi một ứng dụng nhất định chạy dưới nền, ứng dụng này cần truy cập vào dữ liệu sử dụng. \n\nTrong cửa sổ kế tiếp, hãy cấp quyền truy cập cho trình thay đổi DNS vào dữ liệu này nếu không bạn sẽ không thể sử dụng cài đặt này.\n\n\nKhông có dữ liệu ngoại trừ cho các ứng dụng đang chạy được yêu cầu. Không có dữ liệu được lưu lại hoặc được truyền đi.\nMã nguồn được công bố công khai tại  https://git.frostnerd.com/PublicAndroidApps/DNSchanger nếu bạn muốn tự mình làm cho chắc chắn</string>
    <string name="title_remove_usage_data">Xóa quyền truy cập vào dữ liệu sử dụng</string>
    <string name="summary_remove_usage_data">Quyền truy cập vào dữ liệu sử dụng đã được cấp. Bấm vào đây để hủy bỏ sự cho phép đó.</string>
    <string name="autopause_appselect_info_text">Mỗi ứng dụng được đánh dấu sẽ tạm dừng thay đổi DNS một cách tự động khi đang ở phía trước. Điều này có thể hữu ích chẳng hạn như trong các ứng dụng lưu trữ không thể được tải xuống khi chạy với DNS đã được thay đổi.</string>
    <string-array name="tasker_configure_actions">
        <item>Chạy Trình thay đổi  DNS</item>
        <item>Dừng Trình thay đổi  DNS</item>
        <item>Tạm dừng Trình thay đổi  DNS</item>
        <item>Chạy tiếp Trình thay đổi  DNS</item>
    </string-array>
    <string name="error">Lỗi</string>
    <string name="vpn_error_explain">Ứng dụng đã bị sự cố ngột. Điều này có thể ngụ ý rằng cách ứng dụng này hoạt động không được hỗ trợ bởi điện thoại, bản ROM của bạn/ROM hoặc xảy ra một lỗi chung (mà rất có thể chỉ ra rằng tôi đã làm điều gì sai).\n\nDù bằng cách nào, gửi báo cáo sự cố sẽ giúp tôi rất nhiều và có thể giúp ích cho việc sửa chữa.\nBạn có muốn gửi nó cho tôi?</string>
    <string name="send_crash_report">Gửi báo cáo sự cố</string>
    <string name="deep_link_title">Trình thay đổi DNS của Frostnerd</string>
    <string name="summary_pin_tile">Yêu cầu mã PIN khi chạy / dừng từ Cài đặt nhanh</string>
    <string name="title_pin_tile">Cài đặt nhanh bảo vệ</string>
    <string name="tile_start">Chạy Thay đổi DNS</string>
    <string name="tile_stop">Dừng Thay đổi DNS</string>
    <string name="tile_pause">Tạm dừng Thay đổi DNS</string>
    <string name="tile_resume">Tiếp tục Thay đổi DNS</string>
    <string name="summary_disable_network_change">Tự động tắt khi thay đổi mạng (ví dụ như từ Wifi sang 3G). Trình thay đổi DNS sẽ kích hoạt lại nếu được thiết lập trong phần cài đặt trước đó.</string>
    <string name="title_disable_network_change">Tắt khi thay đổi mạng</string>
    <string name="title_share_app">Chia sẻ ứng dụng này</string>
    <string name="summary_share_app">Chia sẻ ứng dụng này với bạn bè hoặc những người khác thực sự sẽ giúp rất nhiều trong việc phổ biến ứng dụng này.</string>
    <string name="app_share_text">Chào, có một cái nhìn vào ứng dụng này thay đổi DNS cho Android. Bạn có thể tải xuống ở đây: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.frostnerd.Trình thay đổi DNS</string>
    <string name="share_using">Chia sẻ sử dụng</string>
    <string name="title_import_export">Nhập / Xuất</string>
    <string name="title_export_settings">Cài đặt Xuất</string>
    <string name="title_import_settings">Cài đặt Nhập</string>
    <string name="summary_export_settings">Xuất các cài đặt vào một tập tin.</string>
    <string name="summary_import_settings">Nhập cài đặt vào một tập tin</string>
    <string name="explain_storage_permission">Để đọc / ghi các tập tin cài đặt đã xuất, Trình thay đổi DNS cần truy cập vào bộ nhớ lưu trữ của bạn. Hãy cho phép các quyền này trong hộp thoại tiếp theo</string>
    <string name="message_settings_exported">Các cài đặt đã được xuất thành công.</string>
    <string name="open_share_file">Mở / chia sẻ tập tin</string>
    <string name="success">Thành công</string>
    <string name="set_device_admin_info">Ứng dụng này có thể được đặt làm quản trị viên thiết bị để ngăn việc gỡ bỏ nó mà không cần nhập Mật khẩu thiết bị trước\n\nKhông có chính sách bảo mật nào được sử dụng.\n\nTính năng này chỉ hoạt động nếu chính sách quản trị viên thiết bị yêu cầu mật khẩu khi xóa ứng dụng (Hầu hết được tìm thấy trong doanh nghiệp hoặc được vận chuyển bằng ứng dụng kiểm soát của phụ huynh)\n\nTrình thay đổi DNS sẽ không thực sự sử dụng các quyền này.\nTrình thay đổi DNS phải được gỡ bỏ quyền quản trị viên trên thiết bị trước khi cố gắng gỡ bỏ nó ra khỏi điện thoại của bạn, quay trở lại cài đặt và thực hiện điều này.</string>
    <string name="title_device_admin">Quản trị thiết bị</string>
    <string name="summary_device_admin_activate">Kích hoạt ứng dụng này dưới dạng quản trị viên thiết bị để ngăn việc gỡ cài đặt</string>
    <string name="device_admin_description">Ngăn chặn gỡ cài đặt theo cài đặt dưới dạng quản trị viên thiết bị</string>
    <string name="device_admin">Quản trị thiết bị</string>
    <string name="device_admin_removal_warning">Cảnh báo: Khi loại bỏ quyền quản trị thiết bị cho ứng dụng này thì tiến trình gỡ bỏ cài đặt sẽ không bị cản trở nữa.</string>
    <string name="title_debug">Gỗ lỗi</string>
    <string name="summary_debug">Cho phép gỡ lỗi tạo ra các tệp nhật ký được gửi tới nhà phát triển (Không xảy ra tự động) \nCó thể tăng việc sử dụng pin.</string>
    <string name="debug_dialog_info_text">Kích hoạt tính năng gỡ lỗi có thể làm tăng tiêu thụ pin. Ngoài ra các bản ghi đã tạo bao gồm thông tin chung (không cá nhân) về thiết bị của bạn [App version, Android version, Device Name, Manufacturer] và có thể đăng nhập các máy chủ DNS mà bạn cấu hình các ứng dụng để sử dụng.\n\nDữ liệu này không được gửi tự động nhưng lưu ý khi gửi những bản ghi đó cho tôi.</string>
    <string name="summary_send_debug">Gửi bản ghi gỡ lỗi tới Nhà phát triển</string>
    <string name="title_send_debug">Gửi bản ghi gỡ lỗi</string>
    <string name="title_debug_category">Giải quyết sự cố</string>
    <string name="shortcuts">Lối tắt</string>
    <string name="dialog_question_export_shortcuts">Xuất các lối tắt là tốt?\n\n(Xuất tất cả các lối tắt được tạo ra từ khi cài đặt sử dụng ứng dụng này, ngay cả những ứng dụng đã bị xóa)</string>
    <string name="widget_not_running">Trình thay đổi DNS đã không được khởi chạy</string>
    <string name="title_shortcut_click_again_disable">Nhấn lại phím tắt để dừng</string>
    <string name="summary_shortcut_click_again_disable">Dừng Thay đổi DNS khi nhấn lại các lối tắt đã được chạy</string>
    <string name="summary_notification_on_stop">Hiển thị thông báo với lý do tại sao Thay đổi DNS đã bị tự động dừng lại</string>
    <string name="title_notification_on_stop">Thông báo khi ngừng</string>
    <string name="title_create_shortcut">Tạo một lối tắt</string>
    <string name="summary_create_shortcut">Tạo một lối tắt được ràng buộc với một bộ máy chủ DNS cụ thể để nhanh chóng khởi động thay đổi DNS Changer</string>
    <string name="notification_reason_stopped">Trình thay đổi DNS đã tự động dừng lại: [reason]</string>
    <string name="reason_stop_exception">Danh sách chp phép ngoại lệ đang chạy</string>
    <string name="reason_stop_network_change">Mạng đã được thay đổi (Thay đổi DNS được thiết lập để dừng lại)</string>
    <string name="reason_stop_tasker">Đã dừng bởi Tác vụ tự động</string>
    <string name="invalid_dns_error_text">Dường như một trong những máy chủ DNS bạn đã cấu hình không thể sử dụng trên thiết bị của bạn. \nHoặc bạn đã nhập một địa chỉ IP không hợp lệ, không có máy chủ DNS nào có trên địa chỉ IP đã chọn hoặc nó là một lỗi tạm thời.\n\nHãy kiểm tra cấu hình trong trình đơn chính và xác minh rằng địa chỉ đã nhập là chính xác.</string>
    <string name="title_enable_ipv6">Kích hoạt IPv6</string>
    <string name="summary_enable_ipv6">Kích hoạt IPv6. Điều này cho phép cung cấp địa chỉ ipv6 để sử dụng như các máy chủ dns.</string>
    <string name="default_dns_legal_warning">Bất kỳ nhà cung cấp nào được hiển thị ở đây có thể là đăng ký nhãn hiệu của chủ sở hữu tương ứng. Điều khoản sử dụng của họ được áp dụng.\nLưu ý rằng các máy chủ dns có thể đăng nhập các trang web mà bạn truy cập.</string>
    <string name="add">Thêm</string>
    <string name="new_entry">Mục nhập mới</string>
    <string name="title_exclude_apps">Loại trừ các ứng dụng từ VPN</string>
    <string name="summary_exclude_apps">Loại trừ ứng dụng cài đặt từ việc sử dụng các kết nối VPN tạo ra trong nội bộ. Điều này sẽ không áp dụng các máy chủ DNS của chúng</string>
    <string name="excluded_apps_info_text_whitelist">Chỉ các ứng dụng được chọn trong cài đặt ở trên sẽ sử dụng VPN nội bộ. Các ứng dụng không được chọn do đó sẽ không sử dụng các máy chủ DNS được thiết lập bởi bạn.</string>
    <string name="excluded_apps_info_text_blacklist">Mỗi ứng dụng được chọn trong cài đặt ở trên sẽ không sử dụng VPN nội bộ. Điều này sẽ không áp dụng các máy chủ DNS cho một trong số chúng.</string>
    <string name="title_about">Thông tin ứng dụng</string>
    <string name="search">Tìm kiếm</string>
    <string name="title_reset">Thiết lập lại</string>
    <string name="summary_reset">Đặt lại tất cả các thiết lập và các máy chủ đã được dns. Các phím tắt và tác vụ tự động hóa sẽ không bị xóa.</string>
    <string name="reset_warning_text">Bạn có thực sự muốn đặt lại tất cả các cài đặt không?\nHành động này không thể được đảo ngược.</string>
    <string name="title_theme">Chủ đề</string>
    <string name="summary_theme">Thiết lập chủ đề cho ứng dụng này</string>
    <string-array name="theme">
        <item>Mặc định</item>
        <item>Xanh da trời</item>
        <item>Màu tối</item>
    </string-array>
    <string name="remove">Gỡ bỏ</string>
    <string name="whitelist">Danh sách cho phép</string>
    <string name="select_all">Chọn tất cả</string>
    <string name="deselect_all">Bỏ chọn tất cả</string>
    <string name="summary_pin_app_shortcut">Yêu cầu mã pin khi chạy / dừng từ các lối tắt ứng dụng</string>
    <string name="title_pin_app_shortcut">Bảo vệ lối tắt ứng dụng</string>
    <string name="title_enable_app_shortcuts">Bật lối tắt ứng dụng</string>
    <string name="summary_enable_app_shortcuts">Cho phép các lối tắt ứng dụng. Ấn giữ lâu vào lối tắt ứng dụng trong trình khởi chạy để mở trình đơn</string>
    <string name="notification_x_whitelisted">[x] ứng dụng được đưa vào danh sách cho phép</string>
    <string name="notification_x_blacklisted">[x] ứng dụng được đưa vào danh sách cấm</string>
    <string name="default_dns_explain_delete">Nhấn đúp vào mục nhập để xóa hoặc chỉnh sửa. Nhấn vào mục bổ sung để xóa chúng.</string>
    <string name="summary_enable_ipv4">Bật IPv4. Điều này cho phép cung cấp địa chỉ ipv4 để sử dụng như các máy chủ dns</string>
    <string name="title_enable_ipv4">Bật IPv4</string>
    <string name="warning_disabling_v4">Hầu hết các phiên bản Android không thể truy cập Internet nữa khi trình thay đổi DNS đang chạy và không có địa chỉ IPv4 nào được cung cấp. Tuy nhiên bạn sẽ phải thử cho thiết bị của bạn.</string>
    <string name="x_apps_selected">[[x]] ứng dụng đã chọn</string>
    <string name="tile_pause_resume">Tạm dừng / Tiếp tục</string>
    <string name="tile_start_stop">Chạy / Dừng</string>
    <string name="title_vpn_exclusion">Loại trừ VPN</string>
    <string name="search_hint">Tìm kiếm cài đặt</string>
    <string name="unfixable_error_explaination">Hoạt động dưới nền đã bị sự cố với một ngoại lệ xuất hiện trên một số thiết bị. Sự cố này không thể được sửa  bởi bản thân ứng dụng.\nHãy thử khởi động lại ứng dụng và nếu điều đó không giúp thử khởi động lại thiết bị của bạn.\n\nNếu vấn đề vẫn còn tồn tại và thiết bị đã được root thử tải về ứng dụng Trình cài đặt Tun.ko vì nó có thể có thể sửa chữa nó. Nhà phát triển của ứng dụng này là DroidVPN Inc.\nLink: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.aed.tun.installer</string>
    <string name="nav_title_dns">DNS</string>
    <string name="nav_title_main">Màn hình chính</string>
    <string name="nav_title_learn">Học hỏi</string>
    <string name="nav_title_how_does_it_work">Nó hoạt động như thế nào</string>
    <string name="nav_title_what_is_dns">DNS là gì?</string>
    <string name="nav_title_features">Tính năng</string>
    <string name="nav_title_tiles">Tiêu đề</string>
    <string name="nav_title_pin_protection">Mã pin bảo vệ</string>
    <string name="nav_title_more">Và hơn thế nữa</string>
    <string name="about_text">Ứng dụng này là mã nguồn mở. Mã nguồn mở có thể được tìm thấy tại git.frostnerd.com.\nCác biểu tượng từ Google được sử dụng (Gói nguyên vật liệu biểu tượng - https://material.io/icons).\n\nVersion [[version]]\nBuild [[build]]\n\n© Daniel Wolf 2017\nĐã đăng ký Bản quyền.\nhttps://git.frostnerd.com/PublicAndroidApps/DnsChanger\n\n Dịch sang Ngôn ngữ Braxin bởi Lukinhas</string>
    <string name="close">Đóng lại</string>
    <string name="info_text_how_does_it_work">Android cho phép bạn định cấu hình máy chủ DNS trong cài đặt wifi - nhưng không cho các kết nối di động (3G, 4G ...). Tuy nhiên điều này đòi hỏi bạn phải sử dụng một địa chỉ IP tĩnh, không cho phép chuyển đổi một cách dễ dàng và sẽ không làm việc với IPv6, trong số những nhược điểm khác khi so sánh với ứng dụng này.\n\nỨng dụng này tận dụng cấu trúc VPN của Android cho phép thiết bị đặt máy chủ DNS tự động. Để đạt được điều này một vpn cục bộ được tạo ra sử dụng cùng một thiết bị như là thiết bị đầu cuối - điều này có nghĩa các kết nối VPN không phải kết nối với internet riêng của mình, cũng không phải là phát hiện từ bên ngoài.\nVì VPN giả này có thể được chạy / dừng tự động nó cho phép một loạt các tính năng và tự động hóa. VPN này không được khai thác và không có dữ liệu nào được đọc bởi nó. Nó chỉ là trung gian trong việc thay đổi các máy chủ DNS..\n\nNếu bạn quan tâm đến khía cạnh kỹ thuật của việc này, truy cập vào git của tôi tại git.frostnerd.com.</string>
    <string name="create_one">Tạo một cái</string>
    <string name="feature_shortcuts">Sử dụng ứng dụng này, bạn có thể tạo lối tắt trên màn hình chính. Các lối tắt này chứa các thiết lập DNS và thay đổi máy chủ DNS của bạn bằng cách nhấp vào chúng mà không cần bạn mở ứng dụng. \nĐiều này làm cho chúng đặc biệt thuận tiện nếu bạn muốn nhanh chóng chuyển đổi giữa các máy chủ khác nhau - chỉ cần tạo một loạt các phím tắt và đặt chúng trên màn hình chính của bạn.\n\nBạn có thể cấu hình hành vi của chúng trong trình đơn cài đặt.</string>
    <string name="notification_channel_default">Kênh mặc định</string>
    <string name="notification_channel_default_description">Kênh mặc định để đăng thông báo.</string>
    <string name="feature_tiles">Để truy cập nhanh, bạn có thể truy cập trong khu vực thông báo của bạn. Chúng có thể được sử dụng để chạy / dừng lại và tạm dừng / tiếp tục thay đổi DNS.\n\nĐể thêm chúng kéo xuống khu vực thông báo, nhấp vào biểu tượng bút và kéo chúng lên phía trên bằng cách ấn giữ lâu lên chúng.</string>
    <string name="feature_pin_protection">Bạn có thể đặt mã pin bảo vệ mọi hành động như chạy / dừng / tạm dừng / khôi phục thay đổi DNS. Mỗi lần một trong số đó sẽ được thực hiện một hộp thoại cho thấy yêu cầu cho mã pin được thiết lập bởi bạn.\n\nĐiều này có thể được sử dụng để ngăn cản người dùng điện thoại can thiệp vào ứng dụng nếu người dùng không hiểu biết nhiều về công nghệ. Nó được phát triển để ngăn chặn trẻ em dừng ứng dụng.\nĐể chọn những gì để bảo vệ mở các cài đặt</string>
    <string name="no_disable_android_o">Không thể tắt tính năng này trên Android O và cao hơn.</string>
    <string name="blacklist">Danh sách cấm</string>
    <string name="easter_egg">Không có trứng phục sinh ở đây. Đi chỗ khác chơi.</string>
    <string name="cardview_title">Vô hiệu hoá tất cả các chức năng</string>
    <string name="cardview_text">Nhấn vào đây để vô hiệu hóa tất cả mọi thứ - Tự động hóa và chức năng (chỉ là tạm thời)</string>
    <string name="cardview_text_disabled">Chức năng bị vô hiệu hóa. Nhấn vào đây để kích hoạt lại (thiết bị sẽ tự động khởi động lại)</string>
    <string name="info_functionality_disabled">Tất cả chức năng đã bị vô hiệu hóa. Bật lại trong trình đơn ở bên cạnh để chạy.</string>
    <string name="nav_title_dns_query">Truy vấn DNS</string>
    <string name="hint_dns_lookup">Tra cứu DNS</string>
    <string name="run_query">Chạy truy vấn</string>
    <string name="query_title_name">Tên</string>
    <string name="query_title_ttl">TTL</string>
    <string name="query_title_dclass">Lớp D</string>
    <string name="query_title_type">Loại</string>
    <string name="query_title_answer">Hồi đáp</string>
    <string name="query_destination_info">Truy vấn sẽ được gửi đến [x]</string>
    <string name="query_error_occured">Đã xảy ra lỗi: [error]</string>
    <string name="question_enable_ipv6">Bạn có muốn kích hoạt IPv6?</string>
    <string name="nav_title_libraries">Thư viện</string>
    <string name="dialog_libraries_text">Ứng dụng này chứa các thư viện được tạo bởi bên thứ ba. Thư viện, người sáng tạo và giấy phép được liệt kê dưới đây.</string>
    <string name="title_disable_notification_icon">Vô hiệu hoá biểu tượng thông báo</string>
    <string name="summary_disable_notification_icon">Vô hiệu hoá biểu tượng dns hiển thị trong thanh thông báo. Sẽ vẫn hiển thị khi mở khu vực thông báo.</string>
    <string name="notification_channel_hiddenicon">Kênh không có biểu tượng</string>
    <string name="notification_channel_hiddenicon_description">Kênh này không hiển thị biểu tượng trên thanh thông báo</string>
    <string name="notification_ipv6_text">Đi tới cài đặt nếu bạn muốn kích hoạt IPv6.</string>
    <string name="mail_debug_text">Viết một tin nhắn nhỏ mô tả lý do tại sao bạn gửi các tệp nhật ký</string>
    <string name="permissions_label_access_data">Truy cập dữ liệu</string>
    <string name="permissions_description_access_data">Cho phép ứng dụng truy cập dữ liệu của thay đổi tổng quát DNS</string>
    <string name="edit">Chỉnh sửa</string>
    <string name="new_features">Các tính năng mới</string>
    <string-array name="features_1_16">
        <item>Đã thêm vào hộp thoại này để làm nổi bật các tính năng mới</item>
        <item>Trình đơn chính bây giờ hiển thị tên của nhà cung cấp DNS đang được sử dụng</item>
        <item>Ứng dụng hiện nay cảnh báo bạn nếu không có kết nối có thể được thiết lập để máy chủ DNS cấu hình</item>
        <item>Bây giờ bạn có thể sử dụng dấu vân tay của bạn trong hộp thoại ghim</item>
        <item>Bây giờ, bạn có thể cấu hình các tên WIFI mà Trình thay đổi DNS sẽ tự khởi động</item>
        <item>Sửa lỗi</item>
    </string-array>
    <string name="summary_pin_fingerprint">Cho phép xác thực bằng bất kỳ dấu vân tay đã lưu nào</string>
    <string name="title_pin_fingerprint">Dấu vân tây</string>
    <string name="checking_connectivity">Kiểm tra kết nối</string>
    <string name="dialog_connectivity_description">Kiểm tra xem máy chủ DNS có thể truy cập được không</string>
    <string name="no_connectivity_warning_text">Trong số các máy chủ [x] máy chủ [y] không thể truy cập được:\n\n[servers]\nMáy chủ(n) có thể ngoại tuyến, không thể truy cập được (có thể bạn không kết nối với mạng) hoặc bị chặn bởi ISP của bạn.</string>
    <string name="summary_check_connectivity">Kiểm tra xem các máy chủ DNS đã được định cấu hình có thể truy cập được mỗi khi nhấn nút chạy</string>
    <string name="title_check_connectivity">Kiểm tra kết nối</string>
    <string name="summary_custom_ports">Cho phép nhập vào của các cổng tuỳ chỉnh trong các ô trường DNS</string>
    <string name="title_advanced_settings">Cài đặt nâng cao</string>
    <string name="summary_jump_advanced_settings">Nhấn vào đây để định cấu hình cài đặt nâng cao.</string>
    <string name="title_custom_ports">Tùy chỉnh cổng kết nối</string>
    <string name="summary_advanced_settings">Kích hoạt tính năng cài đặt nâng cao</string>
    <string name="nav_title_advanced">Nâng cao</string>
    <string name="nav_title_rules">Qui tắc</string>
    <string name="title_rules_activated">Quy tắc hiện tại</string>
    <string name="summary_rules_activated">Sử dụng các quy tắc được định cấu hình trong trình đơn chính</string>
    <string name="host">Host</string>
    <string name="target">Mục tiêu</string>
    <string name="wildcard">Ký tự đại diện</string>
    <string name="normal">Bình thường</string>
    <string name="filter">Bộ lọc</string>
    <string name="new_rule">Qui tắc mới</string>
    <string name="regular_expression">Chuỗi thông thường (RegEx)</string>
    <string name="both">Cả hai</string>
    <string name="error_rule_already_exists">Qui tắc đã tồn tại</string>
    <string name="delete">Xóa</string>
    <string name="search_by_target">Tìm kiếm theo mục tiêu</string>
    <string name="show_local_entries">Hiện quy tắc giải quyết đến một địa chỉ lặp lại</string>
    <string name="x_entries">[x] mục</string>
    <string name="information_advanced_settings_warranty">Để triển khai các tính năng được liệt kê dưới đây, tất cả các gói tin DNS được gửi đều bị chặn và sửa đổi. Điều này có thể làm tăng việc sử dụng Pin và RAM.\n\nSử dụng tự chịu rủi ro, không có bảo hành nào được cung cấp. Bằng cách nhấp ĐỒNG Ý bạn đồng ý rằng tác giả của ứng dụng này không chịu trách nhiệm cho bất kỳ thiệt hại có thể xảy ra.</string>
    <string name="import_rules">Nhập vào</string>
    <string name="file_hosts">Tập tin Host</string>
    <string name="file_dnsmasq">Tập tin Dnsmasq</string>
    <string name="file_justdomains">Tệp danh sách tên miền</string>
    <string name="select_files">Chọn tập tin(n)</string>
    <string name="importing_x_rules">Đang nhập [x] qui tắc</string>
    <string name="rules_import_finished">[x] dòng đã đọc, [y] trong số đó là hợp lệ và [z] mục khác biệt (mới).</string>
    <string name="detect_rule_type">Cố gắng phát hiện loại</string>
    <string name="rule_unknown_ignoring">Không rõ, đang bỏ qua</string>
    <string name="file_adblock">Tập tin chống quảng cáo (Định dạng: ||HOST^)</string>
    <string name="fail_fast">Không nhanh</string>
    <string name="disable_failfast_info">Vô hiệu hoá không nhanh nếu loại không thể được phát hiện. Vì rất mất nhiều thời gian hãy thử cố gắng tự xác định loại cho mình.</string>
    <string name="loading">Đang tải</string>
    <string name="wait_importing_rules">Đang phát hiện các loại tệp, vui lòng đợi..</string>
    <string name="title_query_logging">Truy vấn nhật ký</string>
    <string name="summary_query_logging">Đăng nhập tất cả các truy vấn DNS khi ứng dụng đang chạy</string>
    <string name="title_export_queries">Xuất truy vấn</string>
    <string name="summary_export_queries">Xuất tất cả các truy vấn trong một tập tin văn bản vào một thư mục mà bạn chọn</string>
    <string name="x_lines">[x] dòng</string>
    <string name="show_normal_entries">Hiển thị mục bình thường</string>
    <string name="show_wildcard_entries">Hiển thị các mục ký tự đại diện</string>
    <string name="sql_actions">Hàng động SQL</string>
    <string name="title_dns_over_tcp">DNS trên TCP</string>
    <string name="summary_dns_over_tcp">Chuyển tiếp truy vấn DNS bằng TCP, không phải UDP</string>
    <string name="title_tcp_timeout">Thời gian chờ TCP</string>
    <string name="summary_tcp_timeout">Thiết lập thời gian bằng mili giây sau đó ứng dụng ngừng tìm cách truy cập vào máy chủ DNS ngược dòng</string>
    <string name="nav_title_query_log">Truy vấn bản ghi</string>
    <string name="dont_show_again">Đừng hiển thị lại</string>
    <string name="yesterday">Hôm qua</string>
    <string name="time">Giờ</string>
    <string name="summary_loopback_allowed">Cho phép bạn nhập địa chỉ lặp trở lại trong tất cả các ô trường(::1 và 127.0.0.1)</string>
    <string name="title_loopback_allowed">Cho phép địa chỉ lặp trở lại</string>
    <string name="nav_title_current_networks">Mạng hiện tại</string>
    <string name="dialog_title_dns_configuration">Cấu hình DNS</string>
    <string name="text_dns_configuration">[name] mạng có các máy chủ DNS sau:\n\n[máy chủ]</string>
    <string name="use_these_servers">Sử dụng các máy chủ này</string>
    <string name="dns_configuration_taken">Đã áp dụng cấu hình DNS.</string>
    <string name="ignore">Bỏ qua</string>
    <string name="disable">Vô hiệu hóa</string>
    <string name="take_dns_configuration_missing_type">Cảnh báo: [type] bị thiếu trong cấu hình, nhưng đã được bật. Bạn có muốn vô hiệu hóa nó?</string>
    <string name="nav_title_importexport">Nhập khẩu / Xuất khẩu</string>
    <string name="tcp">TCP</string>
    <string name="info_importing_rules_app_unusable">The App is now importing the rules. During that time you won\'t be able to use the app as the internal database is locked for the duration.</string>
    <string name="background">Lý lịch</string>
</resources>
