<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">DnsChanger</string>
    <string name="start">Starten</string>
    <string name="stop">Stoppen</string>
    <string name="rate">Bewerten</string>
    <string name="info_dns_button">Infos über DNS</string>
    <string name="default_dns">Voreingestellte DNS Adressen</string>
    <string name="default_dns_title">Öffentliche DNS Anbieter</string>
    <string name="dns_info_text">DNS steht für Domain Name System.\n\nDas Domain Name System wird benutzt, um Domains (google.com, yahoo.com, example.org...) zu IP-Adressen (z.B. 192.168.178.1) aufzulösen und zu die Kommunikation über das Internet zu ermöglichen.\n\nDas DNS ist eines der wichtigsten System in IP-basierten Netzwerken.</string>
    <string name="information">Information</string>
    <string name="vpn_explain">Diese App funktioniert, ohne, dass das Gerät gerooted sein muss.\n\nUm dies zu ermöglichen, wird ein sog. VPN benutzt. Dieser VPN empfängt den gesamten Traffic und leitet ihn nur lokal an das eigene Gerät weiter (Loopback), es verlassen über diese VPN Verbindung keine Daten das Gerät.\n\nDu wirst im nächsten Fenster gefragt, diese VPN Verbindung zu erlauben, ohne deine Zustimmung werden die eingestellten DNS Server nicht genutzt.\n\nDer Source Code kann unter https://git.frostnerd.com/PublicAndroidApps/DnsChanger eingesehen werden.</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="title_notification">Benachrichtigung</string>
    <string name="summary_notification">Zeige eine Benachrichtigung, wenn DNSChanger läuft</string>
    <string name="title_start_boot">Beim Booten starten</string>
    <string name="summary_start_boot">Starte DNSChanger automatisch, wenn dein Handy angeschaltet wird.</string>
    <string name="subtitle_configuring">Editiere [[x]]</string>
    <string name="menu_title_configure_v4">IPv4 konfigurieren</string>
    <string name="menu_title_configure_v6">IPv6 konfigurieren</string>
    <string name="action_resume">Fortfahren</string>
    <string name="action_pause">Pausieren</string>
    <string name="action_stop">Stoppen</string>
    <string name="notification_paused">DNS Changer ist pausiert</string>
    <string name="notification_running">DNS Changer ist aktiv</string>
    <string name="active">Aktiv</string>
    <string name="paused">Pausiert</string>
    <string name="summary_auto_mobile">DNS Changer automatisch anschalten, sobald das Handy über ein mobiles Netzwerk mit dem Internet verbunden ist</string>
    <string name="summary_auto_wifi">DNS Changer automatisch anschalten, sobald das Handy mit einem WLAN-Netzwerk verbunden ist</string>
    <string name="title_auto_wifi">Automatisch starten (WLAN)</string>
    <string name="title_auto_mobile">Automatisch starten (Mobilfunk)</string>
    <string name="not_running">Läuft nicht</string>
    <string name="running">Läuft</string>
    <string name="background_configure_error">Die Berechtigung, den VPN zu starten wurde verwährt.\nDies könnte das System sein, welches die Anfrage automatisch ablehnt, da sie nicht aus dem Vordergrund gestellt wurde (Mögliches Sicherheitsrisiko)\n\nÖffne die App, um den VPN zu starten</string>
    <string name="open_app">App öffnen</string>
    <string name="rate_request_text">Möchtest du diese App bewerten?\nEs würde helfen, diese App zu verbreiten und zöllt meiner Arbeit Anerkennung.</string>
    <string name="not_now">Nicht jetzt</string>
    <string name="dont_ask_again">Nicht erneut fragen</string>
    <string name="done">Fertig</string>
    <string name="check_validity">Bitte überprüfe die Richtigkeit deiner Angaben</string>
    <string name="press_back_again">Drücke erneut zurück zum verlassen (Verwirft Änderungen!)</string>
    <string name="tasker_automation_conflict_text">Diese App ist darauf eingestellt, den VPN zu starten/stoppen, wenn sich die Netzwerkverbindung ändert (zu Wlan oder 3G/4G...).\nDies könnte zu Konflikten mit diesem Tasker Plugin führen, da die eingestellte Aktion durch die App an sich überschrieben werden kann (Nur ein VPN kann aktiv sein).\n\nMöchtest du diese Einstellungen aus der App entfernen?</string>
    <string name="warning">Warnung</string>
    <string name="no">Nein</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="contact_developer">Entwickler kontaktieren</string>
    <string name="warning_started_using_tasker">DNS Changer wurde durch Tasker oder eine ähnliche App gestartet. Das Stoppen des VPN unterbricht den Standardbetrieb. Das erneute Starten des VPN benutzt die Einstellungen der App, nicht die Einstellungen, welche über Tasker gesetzt wurden. Trotzdem stoppen?</string>
    <string name="app_supports_tasker_text">Diese App unterstützt Tasker und kann als Aktions Plugin zum automatisierten Setzen der DNS-Server genutzt werden.</string>
    <string name="tasker_support">Tasker Unterstützung</string>
    <string name="create_shortcut">Ein Shortcut erstellen</string>
    <string name="shortcut_created">Verknüpfung erstellt.</string>
    <string name="summary_show_used_dns">Zeige die aktuell verwendeten DNS Server in der Benachrichtigung</string>
    <string name="title_show_used_dns">Zeige DNS server</string>
    <string name="notification">Benachrichtigung</string>
    <string name="title_automation">Automatisierung</string>
    <string name="title_general">Generelles</string>
    <string name="summary_info">Zeige generelle Informationen über diese App</string>
    <string name="title_info">Info</string>
    <string name="summary_automation_warn">Achtung: Eine dieser Optionen zu verwenden, könnte aktive Tasker Profile, welche diese App nutzen, stören</string>
    <string name="title_pin">Pin</string>
    <string name="summary_pin">Pin-schutz aktivieren</string>
    <string name="summary_pin_value">Zum Ändern des PINs hier klicken</string>
    <string name="title_pin_value">Pin ändern</string>
    <string name="settings_information_text">Diese App wurde von Daniel Wolf erstellt (frostnerd.com)\n\nSie benutzt Icons, welche von Google erstellt wurden (Material icon pack - https://material.io/icons/)\n\n\nWenn du ein fehlendes Feature entdeckst, einen Bug findest oder eine generelle Frage hast, kontaktiere mich unter support@frostnerd.com.\nDer Quellcode zu dieser App ist unter https://git.frostnerd.com/PublicAndroidApps/DnsChanger einsehbar.</string>
    <string name="create_tasker_action">Erstelle eine Tasker Aktion</string>
    <string name="show">Anzeigen</string>
    <string name="android4_4_warning">Achtung: deine Android Version (4.4) ist dafür bekannt, Fehler mit VPN zu haben. Sollte diese App abstürzen oder nicht funktionieren, liegt dies höchstwahrscheinlich am System und nicht an dieser App.\n</string>
    <string name="title_auto_pause">DNS automatisch pausieren</string>
    <string name="summary_auto_pause">DNS Changer automatisch pausieren, wenn eine bestimmte App im Vordergrund ist (Folgt in der nächsten App-Version)</string>
    <string name="title_autopause_apps">Apps, welche DNS Changer pausieren. Aktuell: [[count]]</string>
    <string name="pin_dialog_title">Pingeschützt</string>
    <string name="pin_dialog_text">Sie haben in den Einstellungen festgelegt, dass diese App durch einen Pin geschützt werden soll. Bitte geben sie die gesetzte Pin ein (Standard: 1234)</string>
    <string name="title_pin_notification">Benachrichtigung schützen</string>
    <string name="summary_pin_notification">Nach der PIN fragen, wenn DNS Changer von der Benachrichtungung aus pausiert/gestoppt wird</string>
    <string name="title_pin_app">App schützen</string>
    <string name="summary_pin_app">Nach der Pin fragen, wenn die App geöffnet wird</string>
    <string name="title_category_pin">Pin</string>
    <string name="summary_version">Version [[version]] ([[code]])\n\n© Daniel Wolf 2017\nAll rights reserved</string>
    <string name="usage_stats_info_text">Um DNS Changer automatisch zu pausieren, wenn sich eine bestimmte App im Vordergrund befindet, wird Zugriff auf die Nutzungsdaten benötigt.\n\nBitte gewähre DNSChanger im nächsten Fenster Zugriff auf diese Daten, oder du wirst diese Einstellung nicht nutzen können.\n\n\nEs werden keine Daten außer den aktuell laufenden Apps angefordert. Es werden keine Daten gespeichert oder übertragen.\nDer SourceCode ist öffentlich unter https://git.frostnerd.com/PublicAndroidApps/DnsChanger verfügbar, wenn du selber sichergehen willst.</string>
    <string name="title_remove_usage_data">Zugriff auf Nutzungsdaten deaktivieren</string>
    <string name="summary_remove_usage_data">Zugriff auf die Nutzungsdaten wurde gewährt. Klicke hier, um diese Berechtigung zurückzuziehen.</string>
    <string name="autopause_appselect_info_text">Jede hier markierte App pausiert DNS Changer automatisch, wenn sie sich im Vordergrund befindet. Diest ist beispielsweise sinnvoll, da im Store mit geändertem DNS keine Apps heruntergeladen werden können.</string>

    <string-array name="tasker_configure_actions">
        <item>DNS Changer starten</item>
        <item>DNS Changer stoppen</item>
        <item>DNS Changer pausieren</item>
        <item>DNS Changer fortsetzen</item>
    </string-array>
    <string name="error">Fehler</string>
    <string name="vpn_error_explain">Die App ist unerwartet abgestürzt. Dies bedeutet entweder, dass dein Gerät/Betriebssystem die Art und Weise, wie diese App funktioniert, nicht unterstützt, oder, dass ein genereller Fehler aufgetreten ist (Was meistens einen Fehler meinerseits impliziert).\n\nDurch das Senden des Absturzberichts (und ggf. debug-Daten) könnest du mir helfen, diesen Fehler zu beheben.\nMöchtest du diesen Bericht an mich senden?</string>
    <string name="send_crash_report">Absturzbericht senden</string>
    <string name="deep_link_title">DNS Changer von Frostnerd</string>
    <string name="summary_pin_tile">Nach der Pin fragen, wenn DNS Changer von den Schnelleinstellungen aus gestartet/gestoppt wird</string>
    <string name="title_pin_tile">Schnelleinstellungen schützen</string>
    <string name="tile_start">DNS Changer starten</string>
    <string name="tile_stop">DNS Changer stoppen</string>
    <string name="tile_pause">DNS Changer pausieren</string>
    <string name="tile_resume">DNS Changer fortsetzen</string>
    <string name="title_disable_network_change">Bei Netzwechsel deaktivieren</string>
    <string name="summary_disable_network_change">DNS Changer automatisch stoppen, wenn das Netz gewechselt wird (z.B. von WLAN zu 3G). DNSChanger startet erneut, wenn es in den vorherigen Einstellungen so gesetzt wurde.</string>
    <string name="title_share_app">Diese App teilen</string>
    <string name="summary_share_app">Das Teilen diese App mit deinen Freunden oder anderen Personen würde sehr dazu beitragen, diese App bekannter zu machen.</string>
    <string name="app_share_text">Hallo, guck dir mal diese App zum Ändern der DNS Server auf deinem Handy an: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.frostnerd.dnschanger</string>
    <string name="share_using">Teilen über</string>
    <string name="title_import_export">Import / Export</string>
    <string name="title_export_settings">Einstellungen exportieren</string>
    <string name="title_import_settings">Einstellungen importieren</string>
    <string name="summary_export_settings">Exporiert die Einstellungen in eine Datei</string>
    <string name="summary_import_settings">Importiert die Einstellungen aus einer Datei</string>
    <string name="explain_storage_permission">Um die Einstellungsdatei zu schreiben/lesen, braucht DNS Changer Zugriff auf deinen Speicher. Bitte gewähre der App im nächsten Fenster dieses Recht.</string>
    <string name="message_settings_exported">Die Einstellungen wurden erfolgreich exportiert.</string>
    <string name="open_share_file">Datei öffnen/teilen</string>
    <string name="success">Operation erfolgreich</string>
    <string name="set_device_admin_info">Diese App kann darauf eingestellt werden, sich als Geräteadmin zu setzen, um eine Deinstallation zu verhindern.\n\nDies funktioniert nur, wenn das Gerät darauf eingestellt ist, bei Deinstallation nach einem Passwort zu fragen (Meistens in Unternehmen oder in Apps zur Überwachung von Kindern durch Eltern anzutreffen)\n\nDNS Changer benutzt diese Rechte nicht, muss sie aber anfordern, um dieses Verhalten zu erziehlen.\nBevor die App deinstalliert werden kann, muss ihr das Recht des Geräteadmins entfernt werden, dies kann hier in den Einstellungen getan werden.</string>
    <string name="title_device_admin">Geräteadministrator</string>
    <string name="summary_device_admin_activate">Diese App als Geräteadministrator setzen, um Deinstallation zu verhindern</string>
    <string name="device_admin_description">Deinstallation durch Geräteadmin verhindern</string>
    <string name="device_admin">Geräteadministrator</string>
    <string name="device_admin_removal_warning">Warnung: Das Entfernen als Geräteadmin verhindert, dass die Deinstallation blockiert werden kann.</string>
    <string name="title_debug">Debug</string>
    <string name="summary_debug">Aktiviert Debugging. Es werden Logdateien erstellt, welche an den Entwickler geschickt werden können (Dies passiert nicht automatisch) und somit bei der Problemlösung helfen könnten.\nKönnte Batterienutzung erhöhen.</string>
    <string name="debug_dialog_info_text">Das Aktivieren des Debugging könnte die Batterienutzung erhöhen. Zusätzlich werden generelle Informationen über das Gerät (nicht personenbezogen) in den Logs gespeichert [App Version, Android Version, Gerätename, Hersteller] und die eingestellten DNS Server mitgespeichert (als Teil des Logging).\n\nDiese Daten werden nicht automatisch versendet, aber behalte dies im Hinterkopf, solltest du diese Logs zu mir senden.</string>
    <string name="summary_send_debug">Logdateien an Entwickler schicken</string>
    <string name="title_send_debug">Logdateien versenden</string>
    <string name="title_debug_category">Fehlersuche</string>
    <string name="shortcuts">Verknüpfungen</string>
    <string name="dialog_question_export_shortcuts">Verknüpfungen auch exportieren?\n\n(Exportiert alle Verknüpfungen, welche seit der Installation über die App erstellt wurden, auch solche, welche nicht mehr existieren)</string>
    <string name="widget_not_running">DNS Changer ist nicht aktiv</string>
    <string name="title_shortcut_click_again_disable">App durch Verknüpfung stoppen</string>
    <string name="title_shortcut_click_override_settings">Einstellungen überschreiben</string>
    <string name="summary_shortcut_click_again_disable">DNS Changer stoppen, wenn die Verknüpfung, mit welcher die App gestartet wurde, erneut angeklickt wird</string>
    <string name="summary_shortcut_click_override_settings">Überschreibe die DNS Einstellungen, wenn DNS Changer über eine Verknüpfung gestartet wird</string>
    <string name="summary_notification_on_stop">Zeige eine Benachrichtigung, wenn DNS Changer automatisch beendet wird</string>
    <string name="title_notification_on_stop">Bei Stopp benachrichtigen</string>
    <string name="title_create_shortcut">Eine Verknüpfung erstellen</string>
    <string name="summary_create_shortcut">Erstelle eine Verknüpfung um DNS Changer schnell mit bestimmten DNS Servern zu starten</string>
    <string name="notification_reason_stopped">DNS Changer wurde automatisch gestoppt: [reason]</string>
    <string name="reason_stop_exception">Fehler während der Ausführung</string>
    <string name="reason_stop_network_change">Netzwerk wurde geändert (DNS Changer wurde eingestellt zu stoppen)</string>
    <string name="reason_stop_tasker">Von Tasker gestoppt</string>
    <string name="shortcut_conflict_text">Diese App ist darauf eingestellt, den VPN zu starten/stoppen, wenn sich die Netzwerkverbindung ändert (zu Wlan oder 3G/4G...).\nDies könnte zu Konflikten führen, wenn die App über eine Verknüpfung gestartet wurde, da die eingestellte Aktion durch die App an sich überschrieben werden kann (Nur ein VPN kann aktiv sein).\n\nMöchtest du diese Einstellungen aus der App entfernen?</string>
    <string name="invalid_dns_error_text">Es sieht so aus, als würde mindestens einer der eingestellten DNS Server auf diesem Gerät nicht funktionieren.\nDies kann entweder ein temporärer Fehler sein, oder durch eine invalide IP Adresse begründet sein.\n\nBitte stelle sicher, dass deine Einstellungen im Hauptmenü korrekt sind und besonders, dass die eingegebenen IP-Adressen valide sind.</string>
    <string name="summary_enable_ipv6">Aktiviert IPv6. Dies erlaubt es, IPv6 Adressen zur Nutzung als DNS Server einzustellen.</string>
    <string name="title_enable_ipv6">IPv6 aktivieren</string>
    <string name="default_dns_legal_warning">Die hier gezeigten Namen könnten eingetragene Marken deren Besitzer sein. Es gelten die jeweiligen Nutzungsbedingungen der Anbieter.\nAchtung: DNS Server haben die Möglichkeit, zu speichern, welche Webseiten du besuchst.</string>
    <string name="add">Hinzufügen</string>
    <string name="new_entry">Neuer Eintrag</string>
    <string name="title_exclude_apps">Apps vom VPN ausschließen</string>
    <string name="summary_exclude_apps">Installierte Apps daran hindern, die interne VPN Verbindung zu nutzen. Dies sorgt dafür, dass diese nicht die eingestellten DNS Server nutzen</string>
    <string name="excluded_apps_info_text_blacklist">Jede markierte Anwendung wird den internen VPN nicht verwenden. Dadurch werden die DNS Server auf diese ebenfalls nicht angewendet.</string>
    <string name="title_about">Über diese App</string>
    <string name="search">Suchen</string>
    <string name="title_reset">Zurücksetzen</string>
    <string name="summary_reset">Setzt alle Einstellungen und gespeicherten DNS Server zurück. Verknüpfungen und Tasker Aktionen werden nicht gelöscht.</string>
    <string name="reset_warning_text">Möchtest du wirklich alle Einstellungen löschen?\nDies kann nicht rückgängig gemacht werden</string>
    <string name="summary_theme">Setzt das Aussehen dieser App</string>
    <string name="title_theme">Aussehen</string>

    <string-array name="theme">
        <item>Standard</item>
        <item>Mono</item>
        <item>Dunkel</item>
    </string-array>
    <string name="remove">Löschen</string>
    <string name="whitelist">Whitelist</string>
    <string name="excluded_apps_info_text_whitelist">Nur die markierten Anwendungen werden den internen VPN verwenden. Dadurch verwenden nicht markierte Apps die DNS Server nicht.</string>
    <string name="select_all">Alle auswählen</string>
    <string name="deselect_all">Alle abwählen</string>
    <string name="summary_pin_app_shortcut">Nach der PIN fragen, wenn DNS Changer von einem App Shortcut aus pausiert/gestoppt wird</string>
    <string name="title_pin_app_shortcut">App shortcuts schützen</string>
    <string name="title_enable_app_shortcuts">App shortcuts aktivieren</string>
    <string name="summary_enable_app_shortcuts">Aktiviert app shortcuts. Klicke im Hauptbildschirm lange auf die App, um dieses Menü zu öffnen.</string>
    <string name="notification_x_blacklisted">[x] Apps auf der Blacklist</string>
    <string name="notification_x_whitelisted">[x] Apps auf der Whitelist</string>
    <string name="default_dns_explain_delete">Halte einen EIntrag lange gedrückt, um ihn zu löschen. Klicke dannach weitere EInträge an, um diese ebenfalls zu löschen.</string>
    <string name="summary_enable_ipv4">Aktiviert IPv4. Dies erlaubt es, IPv4 Adressen zur Nutzung als DNS Server einzustellen.</string>
    <string name="title_enable_ipv4">IPv4 aktivieren</string>
    <string name="warning_disabling_v4">Viele Androidversionen können nicht mehr auf das Internet zugreifen, wird keine IPv4 Adresse genutzt während DNS Changer läuft. Dies musst du allerdings für dein Gerät testen.</string>
</resources>